有冇人識得占星

下半年嘅情況係唔係好嚴峻

年尾會有好轉
信不信由你

可唔可以講多啲

政治上嘅話 共狗在港影響力會萎縮 支港共可能會從此失去實權 類似係近乎de facto嘅主權移交
支共年尾會自己都好撚唔得閒 糧荒問題開始浮面同變得嚴峻 同埋今年下半年內有機會喺台海真·擦槍走火而被美國聯同盟友圍堵成功

利申 以上係綜合咗各個講法所得出

用香港八字鳩算

8/10 - 6/11 會有社運抗爭嘅突破，但𠵱個月社會會非常不安

原來香港今年啲財運好差，而家先知

係每一種占星定係？

綜合不安？

而家先發現地區嘅八字都有好多秘密

出年都係財運差

2022 年好啲

美國 10 月會出大事，如果處理唔好甚至會亡國

唔同人嘅預測

咁癲
可唔可以講多啲

嗰個月天剋地沖，如果人就會斷有意外，國家就。。。

照盤講，可能疫情失控 / 關於火方面嘅災難

加洲山火？

唔係，10 月先爆，如果係山火少事啦

日
辛庚甲丙 | 己庚
巳寅午申 | 未子

首先天干甲合走大運己土，聯動本命丙辛合，我哋最簡單當合咗為消失先，即係得返庚金日主一個人出街

流年庚金出干（已經代表今年犯太歲），遇上丙月就丙火剋庚金，日主受剋。

再睇埋地支，大運未土合走本命午火，申金生子水生寅木其實算係食傷生財，所以而家你見美股都繼續破頂。但一到丙戌月，子水就會受剋，令到申金通唔到關，就會直接殺寅木，即係地支破財，可能美股爆掛，唔知

其實美國年尾好多危機點，唔詳講，太複雜

美國可能死喺出年 1 月（己丑月）

lm

咁勁占吓下期六合彩吖笨 垃圾po

點解個POST講占星，但UP UP下，講再八字！！！

無人有學 MUNDANE ASTROLOGY架咩？

以為會係關美國大選事